[求安慰] 肝炎 好似係

呢兩日發燒, 嘔, 冇胃口。
本來以為係食錯野腸胃唔好
點知今日起身照鏡眼黃面黃就知唔妥

即刻走左去睇急症
等左幾個鐘報告結果肝酵素爆錶 >3000(正常人<50)

未知係邊種肝炎，家下好撚柒驚又唔敢同屋企人講 驚佢地擔心

有冇巴打有組驗可以指導下我

唔舒服既時序係
星期三 : 韓燒 + 鋸扒 飽到想死
星期四 : 發燒 夜汗
星期五 : 自助餐 發燒 夜汗 嘔
星期六 : 睇醫生 醫生話腸胃炎 行路腹痛 冇胃口 嘔
星期日 : 冇胃口 嘔 腹痛
星期一 : 冇胃口 少腹痛

星期二（今日） : 少腹痛 面黃眼黃

屋企人冇歷史 冇唔戴套搞野 掂過血/體液既話 最大機會係HAV (甲型) 當然唔排除你伴侶/屋企人係B/C型carrier啦（加埋你咁岩發出黎）

A型搞掂咩事都冇 BC就可能慢性肝病+cancer

補充：hav可以食唔乾淨野得返黎 唔排除樓主係病菌/生蟲

Hep A 會唔會有急性？

呢個月黎只係月頭食過一次放題
上星期三暴食
同星期五 自助餐

有冇可能星期三食完， 今日就發病

巴打 未必一定係甲乙肝炎之類
我試過因為膽石塞左膽管搞到發炎 太遲發現 到連個肝都發埋炎先知先搵出原因

最後點 通返就ok?

發現得太遲 開刀切左個膽 清左個病因食返抗生素消炎 肝果邊就好返

早發現係可以清左d石就無事

絲打你幾大？ 唔係四五十歲先有咩？
我今年廿五

巴打黎 我27 正常係好少咁後生就生膽石既 我係醫院都係咁俾姑娘同醫生話 不過都唔知咩原因

如果有買保險就搵私家啦 寫紙去做檢查 無既話都睇下專科搵出病因 呢d內科case無明顯病徵等得政府醫院慢慢同你排期做檢查黎蚊都訓

HAV只會急性 潛伏期2-3星期 BC可急可慢

膽石要睇下有冇一排有類似胃痛咁既感覺先似 亦都可能係無啦啦塞

照過掃描驗個血記清楚哂啦

肝癌就有你份

第一個拉埋你陪我

咁仆街既你
Between 好想安慰樓主 但我冇肝問題經驗

有心， 12月中去旅行 希望仲去到

保持樂觀對病情好呀

好似講完等於冇講